萬千星輝頒獎2018

你老母西其實有邊個冇提名,
, 個撚個都冇份真係不知所謂, TVB你仲j 梗 ??????

都有份

連登唔係有好多鍾意睇 TV b 嘅廢柴嘅咩 ?????